真心一問，點解ied無上到榜

記得早一、兩年前，仲睇過新聞話edu係教育方面全球排12，因為我無乜太留意排名既野，所以聽完就算。

但前幾日qs公佈左亞洲大學既排名，無聊去八下，但我發現搵唔到edu ，之後我再係world ranking到搵下，點知都搵唔到

真心想知點解，照計佢教育ranking咁高，應該係咁二都有個ranking掛

利申非edu

因為ied education一早畀kongu education超越左

以前教院同mit一樣都係學院 係同一個level
排名已經好前
依家仲要「升格」做大學 超越埋mit
所以排名前到睇唔到

補返圖先

唔計抽水，教育大學因爲始終以教育學科為主所以無綜合嘅排名，你搵教育個範疇就會見到教大

者係點

...